<html>
<head>
<link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis/4.16.1/vis.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis/4.16.1/vis-network.min.js"> </script>
<center>
<h1></h1>
</center>

<!-- <link rel="stylesheet" href="../node_modules/vis/dist/vis.min.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="../node_modules/vis/dist/vis.js"> </script>-->

<style type="text/css">

        #mynetwork {
            width: 100%;
            height: 1000px;
            background-color: #222222;
            border: 1px solid lightgray;
            position: relative;
            float: left;
        }

        

        
        #config {
            float: left;
            width: 400px;
            height: 600px;
        }
        

        
</style>

</head>

<body>
<div id = "mynetwork"></div>


<div id = "config"></div>

<script type="text/javascript">

    // initialize global variables.
    var edges;
    var nodes;
    var network; 
    var container;
    var options, data;

    
    // This method is responsible for drawing the graph, returns the drawn network
    function drawGraph() {
        var container = document.getElementById('mynetwork');
        
        

        // parsing and collecting nodes and edges from the python
        nodes = new vis.DataSet([{"color": "#009ee2", "font": {"color": "white"}, "id": "Alberto Fern\u00e1ndez", "label": "Alberto Fern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 19}, {"color": "#009ee2", "font": {"color": "white"}, "id": "Agust\u00edn Rossi", "label": "Agust\u00edn Rossi", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#009ee2", "font": {"color": "white"}, "id": "Axel Kicillof", "label": "Axel Kicillof", "shape": "dot", "size": 11}, {"color": "#009ee2", "font": {"color": "white"}, "id": "Cristina Kirchner", "label": "Cristina Kirchner", "shape": "dot", "size": 16}, {"color": "#009ee2", "font": {"color": "white"}, "id": "Felipe Sol\u00e1", "label": "Felipe Sol\u00e1", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#009ee2", "font": {"color": "white"}, "id": "Juan Grabois", "label": "Juan Grabois", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#009ee2", "font": {"color": "white"}, "id": "Mart\u00edn Guzm\u00e1n", "label": "Mart\u00edn Guzm\u00e1n", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#009ee2", "font": {"color": "white"}, "id": "Santiago Cafiero", "label": "Santiago Cafiero", "shape": "dot", "size": 11}, {"color": "#009ee2", "font": {"color": "white"}, "id": "Sergio Massa", "label": "Sergio Massa", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#009ee2", "font": {"color": "white"}, "id": "Mat\u00edas Lammens", "label": "Mat\u00edas Lammens", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#009ee2", "font": {"color": "white"}, "id": "Rodolfo Tailhade", "label": "Rodolfo Tailhade", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#009ee2", "font": {"color": "white"}, "id": "Alcira Argumedo", "label": "Alcira Argumedo", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#009ee2", "font": {"color": "white"}, "id": "Leopoldo Moreau", "label": "Leopoldo Moreau", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#009ee2", "font": {"color": "white"}, "id": "Wado de Pedro", "label": "Wado de Pedro", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#009ee2", "font": {"color": "white"}, "id": "Ofelia Fern\u00e1ndez", "label": "Ofelia Fern\u00e1ndez", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#B34165", "font": {"color": "white"}, "id": "Amalia Granata", "label": "Amalia Granata", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#fbd306", "font": {"color": "white"}, "id": "Elisa Lilita Carri\u00f3", "label": "Elisa Lilita Carri\u00f3", "shape": "dot", "size": 15}, {"color": "#fb840c", "font": {"color": "white"}, "id": "Jose Luis Espert", "label": "Jose Luis Espert", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#fbd306", "font": {"color": "white"}, "id": "Mariana Zuvic", "label": "Mariana Zuvic", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#fbd306", "font": {"color": "white"}, "id": "Mar\u00eda Eugenia Vidal", "label": "Mar\u00eda Eugenia Vidal", "shape": "dot", "size": 11}, {"color": "#fbd306", "font": {"color": "white"}, "id": "Mauricio Macri", "label": "Mauricio Macri", "shape": "dot", "size": 15}, {"color": "#fbd306", "font": {"color": "white"}, "id": "Patricia Bullrich", "label": "Patricia Bullrich", "shape": "dot", "size": 11}, {"color": "#fbd306", "font": {"color": "white"}, "id": "Paula Oliveto", "label": "Paula Oliveto", "shape": "dot", "size": 11}, {"color": "#fbd306", "font": {"color": "white"}, "id": "Rogelio Frigerio", "label": "Rogelio Frigerio", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#fbd306", "font": {"color": "white"}, "id": "Cristian Ritondo", "label": "Cristian Ritondo", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#fbd306", "font": {"color": "white"}, "id": "Fernando A. Iglesias", "label": "Fernando A. Iglesias", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#fbd306", "font": {"color": "white"}, "id": "Guillo Dietrich", "label": "Guillo Dietrich", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#fbd306", "font": {"color": "white"}, "id": "Mario Ra\u00fal Negri", "label": "Mario Ra\u00fal Negri", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#fbd306", "font": {"color": "white"}, "id": "Gabriela Michetti", "label": "Gabriela Michetti", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#fbd306", "font": {"color": "white"}, "id": "Laura Alonso", "label": "Laura Alonso", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#fbd306", "font": {"color": "white"}, "id": "Miguel \u00c1ngel Pichetto", "label": "Miguel \u00c1ngel Pichetto", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#fbd306", "font": {"color": "white"}, "id": "Waldo Wolff", "label": "Waldo Wolff", "shape": "dot", "size": 10}, {"color": "#000000", "font": {"color": "white"}, "id": "Juan Jos\u00e9 G\u00f3mez Centuri\u00f3n", "label": "Juan Jos\u00e9 G\u00f3mez Centuri\u00f3n", "shape": "dot", "size": 10}]);
        edges = new vis.DataSet([{"from": "Alberto Fern\u00e1ndez", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Agust\u00edn Rossi", "value": 58, "weight": 1}, {"from": "Alberto Fern\u00e1ndez", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Axel Kicillof", "value": 22, "weight": 1}, {"from": "Alberto Fern\u00e1ndez", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Cristina Kirchner", "value": 2, "weight": 1}, {"from": "Alberto Fern\u00e1ndez", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Felipe Sol\u00e1", "value": 10, "weight": 1}, {"from": "Alberto Fern\u00e1ndez", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Juan Grabois", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Alberto Fern\u00e1ndez", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Mart\u00edn Guzm\u00e1n", "value": 32, "weight": 1}, {"from": "Alberto Fern\u00e1ndez", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Santiago Cafiero", "value": 65, "weight": 1}, {"from": "Alberto Fern\u00e1ndez", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Sergio Massa", "value": 3, "weight": 1}, {"from": "Agust\u00edn Rossi", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Cristina Kirchner", "value": 39, "weight": 1}, {"from": "Agust\u00edn Rossi", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Mart\u00edn Guzm\u00e1n", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Agust\u00edn Rossi", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Santiago Cafiero", "value": 2, "weight": 1}, {"from": "Axel Kicillof", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Agust\u00edn Rossi", "value": 6, "weight": 1}, {"from": "Axel Kicillof", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Cristina Kirchner", "value": 26, "weight": 1}, {"from": "Axel Kicillof", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Mart\u00edn Guzm\u00e1n", "value": 2, "weight": 1}, {"from": "Axel Kicillof", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Mat\u00edas Lammens", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Axel Kicillof", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Rodolfo Tailhade", "value": 4, "weight": 1}, {"from": "Axel Kicillof", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Santiago Cafiero", "value": 4, "weight": 1}, {"from": "Cristina Kirchner", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Juan Grabois", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Felipe Sol\u00e1", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Agust\u00edn Rossi", "value": 3, "weight": 1}, {"from": "Felipe Sol\u00e1", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Alcira Argumedo", "value": 2, "weight": 1}, {"from": "Felipe Sol\u00e1", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Axel Kicillof", "value": 2, "weight": 1}, {"from": "Felipe Sol\u00e1", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Cristina Kirchner", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Felipe Sol\u00e1", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Juan Grabois", "value": 6, "weight": 1}, {"from": "Felipe Sol\u00e1", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Santiago Cafiero", "value": 8, "weight": 1}, {"from": "Felipe Sol\u00e1", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Sergio Massa", "value": 21, "weight": 1}, {"from": "Leopoldo Moreau", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Agust\u00edn Rossi", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Leopoldo Moreau", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Alberto Fern\u00e1ndez", "value": 56, "weight": 1}, {"from": "Leopoldo Moreau", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Axel Kicillof", "value": 8, "weight": 1}, {"from": "Leopoldo Moreau", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Cristina Kirchner", "value": 133, "weight": 1}, {"from": "Leopoldo Moreau", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Mat\u00edas Lammens", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Leopoldo Moreau", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Rodolfo Tailhade", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Mart\u00edn Guzm\u00e1n", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Cristina Kirchner", "value": 2, "weight": 1}, {"from": "Mart\u00edn Guzm\u00e1n", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Mat\u00edas Lammens", "value": 2, "weight": 1}, {"from": "Mart\u00edn Guzm\u00e1n", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Santiago Cafiero", "value": 9, "weight": 1}, {"from": "Mart\u00edn Guzm\u00e1n", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Sergio Massa", "value": 4, "weight": 1}, {"from": "Rodolfo Tailhade", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Agust\u00edn Rossi", "value": 11, "weight": 1}, {"from": "Rodolfo Tailhade", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Alberto Fern\u00e1ndez", "value": 47, "weight": 1}, {"from": "Rodolfo Tailhade", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Alcira Argumedo", "value": 4, "weight": 1}, {"from": "Rodolfo Tailhade", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Cristina Kirchner", "value": 233, "weight": 1}, {"from": "Rodolfo Tailhade", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Felipe Sol\u00e1", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Rodolfo Tailhade", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Mart\u00edn Guzm\u00e1n", "value": 2, "weight": 1}, {"from": "Rodolfo Tailhade", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Sergio Massa", "value": 4, "weight": 1}, {"from": "Santiago Cafiero", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Cristina Kirchner", "value": 28, "weight": 1}, {"from": "Santiago Cafiero", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Juan Grabois", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Santiago Cafiero", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Mat\u00edas Lammens", "value": 3, "weight": 1}, {"from": "Santiago Cafiero", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Sergio Massa", "value": 3, "weight": 1}, {"from": "Wado de Pedro", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Agust\u00edn Rossi", "value": 4, "weight": 1}, {"from": "Wado de Pedro", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Alberto Fern\u00e1ndez", "value": 321, "weight": 1}, {"from": "Wado de Pedro", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Alcira Argumedo", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Wado de Pedro", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Axel Kicillof", "value": 86, "weight": 1}, {"from": "Wado de Pedro", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Cristina Kirchner", "value": 208, "weight": 1}, {"from": "Wado de Pedro", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Felipe Sol\u00e1", "value": 3, "weight": 1}, {"from": "Wado de Pedro", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Juan Grabois", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Wado de Pedro", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Mart\u00edn Guzm\u00e1n", "value": 11, "weight": 1}, {"from": "Wado de Pedro", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Mat\u00edas Lammens", "value": 6, "weight": 1}, {"from": "Wado de Pedro", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Ofelia Fern\u00e1ndez", "value": 2, "weight": 1}, {"from": "Wado de Pedro", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Rodolfo Tailhade", "value": 2, "weight": 1}, {"from": "Wado de Pedro", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Santiago Cafiero", "value": 18, "weight": 1}, {"from": "Wado de Pedro", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Sergio Massa", "value": 9, "weight": 1}, {"from": "Alcira Argumedo", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Alberto Fern\u00e1ndez", "value": 5, "weight": 1}, {"from": "Amalia Granata", "partido": "Somos Vida", "size": 1, "to": "Alberto Fern\u00e1ndez", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Amalia Granata", "partido": "Somos Vida", "size": 1, "to": "Elisa Lilita Carri\u00f3", "value": 4, "weight": 1}, {"from": "Amalia Granata", "partido": "Somos Vida", "size": 1, "to": "Jose Luis Espert", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Amalia Granata", "partido": "Somos Vida", "size": 1, "to": "Mariana Zuvic", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Amalia Granata", "partido": "Somos Vida", "size": 1, "to": "Mar\u00eda Eugenia Vidal", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Amalia Granata", "partido": "Somos Vida", "size": 1, "to": "Mauricio Macri", "value": 5, "weight": 1}, {"from": "Amalia Granata", "partido": "Somos Vida", "size": 1, "to": "Patricia Bullrich", "value": 7, "weight": 1}, {"from": "Amalia Granata", "partido": "Somos Vida", "size": 1, "to": "Paula Oliveto", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Amalia Granata", "partido": "Somos Vida", "size": 1, "to": "Rogelio Frigerio", "value": 2, "weight": 1}, {"from": "Jose Luis Espert", "partido": "Unite por la Libertad y la Dignidad", "size": 1, "to": "Alberto Fern\u00e1ndez", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Juan Grabois", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Ofelia Fern\u00e1ndez", "value": 2, "weight": 1}, {"from": "Mat\u00edas Lammens", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Alberto Fern\u00e1ndez", "value": 40, "weight": 1}, {"from": "Mat\u00edas Lammens", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Cristina Kirchner", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Mat\u00edas Lammens", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Ofelia Fern\u00e1ndez", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Ofelia Fern\u00e1ndez", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Alberto Fern\u00e1ndez", "value": 11, "weight": 1}, {"from": "Ofelia Fern\u00e1ndez", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Axel Kicillof", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Ofelia Fern\u00e1ndez", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Cristina Kirchner", "value": 3, "weight": 1}, {"from": "Sergio Massa", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Axel Kicillof", "value": 5, "weight": 1}, {"from": "Sergio Massa", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Cristian Ritondo", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Sergio Massa", "partido": "Frente de Todos", "size": 1, "to": "Cristina Kirchner", "value": 2, "weight": 1}, {"from": "Fernando A. Iglesias", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Cristian Ritondo", "value": 2, "weight": 1}, {"from": "Fernando A. Iglesias", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Guillo Dietrich", "value": 2, "weight": 1}, {"from": "Fernando A. Iglesias", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Mariana Zuvic", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Fernando A. Iglesias", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Mario Ra\u00fal Negri", "value": 4, "weight": 1}, {"from": "Fernando A. Iglesias", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Mauricio Macri", "value": 16, "weight": 1}, {"from": "Fernando A. Iglesias", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Patricia Bullrich", "value": 14, "weight": 1}, {"from": "Fernando A. Iglesias", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Paula Oliveto", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Cristian Ritondo", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Mar\u00eda Eugenia Vidal", "value": 78, "weight": 1}, {"from": "Cristian Ritondo", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Mauricio Macri", "value": 35, "weight": 1}, {"from": "Cristian Ritondo", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Patricia Bullrich", "value": 4, "weight": 1}, {"from": "Gabriela Michetti", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Cristian Ritondo", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Gabriela Michetti", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Elisa Lilita Carri\u00f3", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Gabriela Michetti", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Guillo Dietrich", "value": 6, "weight": 1}, {"from": "Gabriela Michetti", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Mar\u00eda Eugenia Vidal", "value": 4, "weight": 1}, {"from": "Gabriela Michetti", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Mauricio Macri", "value": 46, "weight": 1}, {"from": "Gabriela Michetti", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Patricia Bullrich", "value": 2, "weight": 1}, {"from": "Gabriela Michetti", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Rogelio Frigerio", "value": 2, "weight": 1}, {"from": "Guillo Dietrich", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Cristian Ritondo", "value": 2, "weight": 1}, {"from": "Guillo Dietrich", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Mario Ra\u00fal Negri", "value": 2, "weight": 1}, {"from": "Guillo Dietrich", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Mauricio Macri", "value": 67, "weight": 1}, {"from": "Guillo Dietrich", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Patricia Bullrich", "value": 2, "weight": 1}, {"from": "Laura Alonso", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Cristian Ritondo", "value": 3, "weight": 1}, {"from": "Laura Alonso", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Elisa Lilita Carri\u00f3", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Laura Alonso", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Fernando A. Iglesias", "value": 9, "weight": 1}, {"from": "Laura Alonso", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Guillo Dietrich", "value": 2, "weight": 1}, {"from": "Laura Alonso", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Mario Ra\u00fal Negri", "value": 4, "weight": 1}, {"from": "Laura Alonso", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Mauricio Macri", "value": 14, "weight": 1}, {"from": "Laura Alonso", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Patricia Bullrich", "value": 49, "weight": 1}, {"from": "Laura Alonso", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Paula Oliveto", "value": 7, "weight": 1}, {"from": "Mario Ra\u00fal Negri", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Cristian Ritondo", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Mario Ra\u00fal Negri", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Elisa Lilita Carri\u00f3", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Mario Ra\u00fal Negri", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Mariana Zuvic", "value": 2, "weight": 1}, {"from": "Mario Ra\u00fal Negri", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Mar\u00eda Eugenia Vidal", "value": 3, "weight": 1}, {"from": "Mario Ra\u00fal Negri", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Mauricio Macri", "value": 11, "weight": 1}, {"from": "Mario Ra\u00fal Negri", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Miguel \u00c1ngel Pichetto", "value": 2, "weight": 1}, {"from": "Mario Ra\u00fal Negri", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Patricia Bullrich", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Mario Ra\u00fal Negri", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Paula Oliveto", "value": 3, "weight": 1}, {"from": "Mario Ra\u00fal Negri", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Sergio Massa", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Mar\u00eda Eugenia Vidal", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Elisa Lilita Carri\u00f3", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Mar\u00eda Eugenia Vidal", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Guillo Dietrich", "value": 2, "weight": 1}, {"from": "Mar\u00eda Eugenia Vidal", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Mauricio Macri", "value": 50, "weight": 1}, {"from": "Patricia Bullrich", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Mauricio Macri", "value": 88, "weight": 1}, {"from": "Paula Oliveto", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Cristian Ritondo", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Paula Oliveto", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Elisa Lilita Carri\u00f3", "value": 200, "weight": 1}, {"from": "Paula Oliveto", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Gabriela Michetti", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Paula Oliveto", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Guillo Dietrich", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Paula Oliveto", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Mariana Zuvic", "value": 22, "weight": 1}, {"from": "Paula Oliveto", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Mar\u00eda Eugenia Vidal", "value": 2, "weight": 1}, {"from": "Paula Oliveto", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Mauricio Macri", "value": 12, "weight": 1}, {"from": "Paula Oliveto", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Patricia Bullrich", "value": 3, "weight": 1}, {"from": "Rogelio Frigerio", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Cristian Ritondo", "value": 3, "weight": 1}, {"from": "Rogelio Frigerio", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Elisa Lilita Carri\u00f3", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Rogelio Frigerio", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Mar\u00eda Eugenia Vidal", "value": 4, "weight": 1}, {"from": "Rogelio Frigerio", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Mauricio Macri", "value": 111, "weight": 1}, {"from": "Rogelio Frigerio", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Miguel \u00c1ngel Pichetto", "value": 6, "weight": 1}, {"from": "Rogelio Frigerio", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Patricia Bullrich", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Waldo Wolff", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Cristian Ritondo", "value": 8, "weight": 1}, {"from": "Waldo Wolff", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Fernando A. Iglesias", "value": 24, "weight": 1}, {"from": "Waldo Wolff", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Mario Ra\u00fal Negri", "value": 7, "weight": 1}, {"from": "Waldo Wolff", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Mauricio Macri", "value": 7, "weight": 1}, {"from": "Waldo Wolff", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Patricia Bullrich", "value": 50, "weight": 1}, {"from": "Elisa Lilita Carri\u00f3", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Mariana Zuvic", "value": 36, "weight": 1}, {"from": "Elisa Lilita Carri\u00f3", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Mauricio Macri", "value": 13, "weight": 1}, {"from": "Mariana Zuvic", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Mar\u00eda Eugenia Vidal", "value": 26, "weight": 1}, {"from": "Mariana Zuvic", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Mauricio Macri", "value": 53, "weight": 1}, {"from": "Juan Jos\u00e9 G\u00f3mez Centuri\u00f3n", "partido": "NOS", "size": 1, "to": "Jose Luis Espert", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Miguel \u00c1ngel Pichetto", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Mauricio Macri", "value": 1, "weight": 1}, {"from": "Miguel \u00c1ngel Pichetto", "partido": "Juntos por el Cambio", "size": 1, "to": "Patricia Bullrich", "value": 1, "weight": 1}]);

        // adding nodes and edges to the graph
        data = {nodes: nodes, edges: edges};

        var options = {
    "configure": {
        "enabled": true,
        "filter": [
            "physics"
        ]
    },
    "edges": {
        "color": {
            "inherit": true
        },
        "smooth": {
            "enabled": false,
            "type": "continuous"
        }
    },
    "interaction": {
        "dragNodes": true,
        "hideEdgesOnDrag": false,
        "hideNodesOnDrag": false
    },
    "physics": {
        "enabled": true,
        "stabilization": {
            "enabled": true,
            "fit": true,
            "iterations": 1000,
            "onlyDynamicEdges": false,
            "updateInterval": 50
        }
    }
};
        
        

        
        // if this network requires displaying the configure window,
        // put it in its div
        options.configure["container"] = document.getElementById("config");
        

        network = new vis.Network(container, data, options);
	 
        


        

        return network;

    }

    drawGraph();

</script>
</body>
</html>